見到啲人呻延期考車真係笑咗

身邊好多傻仔屌延期考唔到車 有啲仲停咗幾次
我心諗俾你合格你都冇車揸 咪又係變雪牌
考完車買個P牌返嚟擺

要擺一年甩p 嘛

點解冇車揸？

係你身邊啲Fd冇喳？

都合理既 人以群分 物以類聚

有錢學車點會冇錢買車？

可能想快啲夠三年考搵食車牌呢

哇 酸撚到

你買開10k牛肺車

大學生都揸車搵食

買咩車又關你事咩

少d 人渣車仲好

10K買牛肺都事少，有冇錢入油、整車、俾月租停車場同燕梳牌費先事大

得罪講句，睇你都係有牌冇車揸嘅彊屍

比考官Fail路試埋仲好笑，教車師傅就笑到最後

商用車就唔應該停

然後有人大大聲同你講泊街

揸開鳳凰牌肯定冇上述嘅煩惱

自己廢無車就覺得人地都無

幾時講過我無 加粒膠以為自己好醒

feel到樓主嬲到仆街

自己廢, 老豆又廢
又留唔到錢, 養架車既能力都無
嬲撚到仆街

而家D師傅唔係好興PASS左即送一對P牌架咩

考車 同 有車揸

已經改左，一年即可
(即係一P牌完，有正式牌(仲耍夠21歲)就可以考)

咁考商用車既呻唔呻得?

咁好，我個陣要等3年好慘